唔應該再信cctvb 我知錯了

明明頭半幾好睇 心諗唔通真係有希望

但後半垃圾到仆街 結局更加不知所謂

算喇 你都係收皮啦

屌你都母cctvb

抵死